[鴻圖飛星中華盛世]十月二十九日快活谷十場日賽討論區

今日總結 貝湯米係垃圾

9月已經總結左佢唔識攝

(報名區) (10月30日 星期一 開始接受報名) (第二季) 連登馬膽王挑戰賽

電子群英,頌義,有情風

個個買紅海威打翻慣勝積極上4.9

多謝曬

永不錄用 話之佢拎住隻超班馬

兩個之間信錯潘膽，1 2 3 4 自己輸孤寒注

雷超出場,使唔使召喚霍清

友享友賞
和平開心

咁樣差一步 比人殺
諗埋幾痛下

今日d落飛馬
唔信都唔得

四串十一收左皮,中得注二串一
阿凡達wp串紅星win

寶驫咁樣走光，下場可能得10幾倍

我都係四串十一

中君子P 慣勝WP

輸左聚歡笑 光芒

【榜首廐主又勝】冇撐錯羅富全！靚靚辣媽Zoe一家得咗

有錢 有辣媽

我留意左好耐，全哥係咪只得一條皮帶

多謝貓巴

恭喜

通常我輸錢嗰日 反而仲多人多謝我
我贏錢嗰日 個個好似訓低曬

錯焦點bo 素兄

死潘狗

幾時肯上1650

多謝今朝話 沈集成頭場去1號 同 知馬競舍既兩位巴打

有跟貓巴育成寶貝
thx

我地投稿咋 唔係一份子

又多謝我
事勝意巴好似呢排手風順

呢條係lucky

頓今晚手馬真係。。。

我潘好波
盈盈好波

唔係啦
不過今日成晚出左街
靜係得閒賭頭尾場
反而成績仲好過平時

真點刀仔鋸大樹

勝利專家7檔都全程三疊望空就知佢有幾垃圾

星期日谷草戲碼好睇唔好賭

有冇差啲中三T既朋友 9隻中哂捉錯次關膽 要左航天同紅旗星將拖3甲 今日9隻都易捉仲有60萬派

派

仲有人買貝湯美咩
今日靠育成寶貝同歡樂盈盈打和左

個心真係痛死

獸醫於賽後立即檢查「紅海威」，發現該駒右後腿不良於行。「紅海威」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

琴日跟都跟唔到馬群

潘狗 我屌你啊

好期待星日日谷
應該會多左呀叔 小左正妹

始終星期日谷草馬係三十幾四十歲個班集體回憶,個時快活谷仲有安妥膠跑道

鬼佬都會少左

留名

佢沙田都有機會
跑馬地就算啦

星期日谷草難撚到

睇完排位
好亂
暫時睇好多場都好闊

有績既出曬外檔 無績谷草經驗少去曬內檔

完全正確，唔太識點揀
星期日 羅富全用晒華蔣

爆呀爽呀

有時難得黎有D人又會捉得好準，爆唔到，好似預早知有D馬會腳軟

萬利高今次1檔仲有得輸？
熱就一定熱，不過好穩

買條川河主領寶尊駒過關先

原來軍勇戰神比肥鬼玩到落左4班

星期日好難度呀屌

係每場都有機會馬，要時間去度

好神

搏大霧時間

星期日啲馬好多都好正

A跑道唔知有冇得追呢

我炒 川河主帥

內欄好似好耐無用
驚同上次沙田咁 A欄大利前置

承你所願 十三

今次買唔買活力小狗呀貓b

好耐無買單棍潘明輝wp了
川河 真先生想試先
未睇狀態

4隻川河川河川河川河

炒河粉

貨如輪轉

潘頓麥菲文首度合作

潘頓

正常內欄應該著數d

咁佢熱身完又降埋班
做晒功夫擺明車馬呢場要win

個個都咁諗

佢去馬真係勁到

四千金

歡樂盈盈

買哂4隻整條4串15

貨如輪轉應該真去馬 g 持

上浦猛將成日比佢呃$
今次又要比佢呃了

唔好 慘過金秋

決定繼續追

個場威震天好似好著數，超輕磅，跑法機動，上場其實有點不利後上。 星期日火車手馬好惡下。

咁幾時到你去馬
望左你好耐

貨如輪轉追足八場,幾時先止蝕

呢隻有飛都不了
同一支梅一樣一場半場跑得好 其他冇表現
真心唔值死追

星期日霍清入唔入場,入場可以一齊

係咪要換草先會跑馬地日賽

不了，呢個星期忙到冇時間寫文，邊有時間入場

或者大賽前養草

今場落班用潘頓 大熱都有份

金秋減到41, 輸多場落五班

以前谷草日賽成日爆埋啲華將99倍頭馬

睡德福

羅富全d華將爆晒

冇，點解咁講
谷草日賽例牌每季都有1-2日

睇中左貝湯美一隻馬
搞唔撚掂

屌你老母天狼星報短途做乜鳩上場要上名

唔係肥葉果隻呀嘛
不過負負得正

睇完佢騎銀城福星真係驚左

如你所願事件之後 韋達竟然仲有得跑返呢個系既馬

我有諗過互串預佢
最後無

睇中左大師兄騎入錯行某隻

我揀呢隻唔洗佢攝 淨係要佢大外一氣
應該會寫呢隻

知道既唔好講住啦 等我寫埋先

又冇得冷食
都唔知石哥係咪打錯算盤

我都望左好耐

落班 今次一定好熱啦

中華盛世套功夫
有冇得偷雞冷食呀

實熱到瀨屎

課閘靚到咁好難冷

課谷閘實大把人唱 唔會冷得去邊

飛哂湯美就岩架啦 唔水你 戈種廢唔係一般既廢

近排輝哥將D馬忽然增程通常都唔係9UP
新界之星阿姆利則都係咁部署
嚴重懷疑佢手頭上D PPG都想咁做

初出我都覺得佢係好馬黎
加埋呢套功夫
5倍以上都可以ALLIN嫁喇

川河寶駒 川河尊駒

屌都係打巴自己 不了
驚累鳩到人

仲要係谷

未買過你
但一直等緊你出手

但隻飛雲一野上到咁長
咁誇張

比你揀 谷草要綠寶定湯米

四隻川河，四隻先生

一樣
不如問我潘明輝綠寶閪拉湯米點揀仲好

細潘每次當我諗到條80%心水Q 佢都會殺入黎阻住我

與其係短途次次包尾不如搵機會試下其他路程
不過隻野水貨，唔知退役前會唔會有p

我都覺得佢試下多,馬就係水貨

星期日要再殺狗會

係咪上場落飛個隻

唔記得有無落飛 但佢唔係經手人

上次係咪牌仔騎

係呀

活力小駒 火車潘

[/

買大啲

隻超自然上場都追返幾多
呢隻垃圾馬

有p 都當抽水
呢隻真係不宜長追

出閘又唔爽 跑果陣又唔爽 慘

外疊輝好似嚟香港客串

呢場我有D保留，主要覺得佢內檔跑法有D不利。
跟太前可能直路唔多，留最後可能又飛出啤酒園。

睇嚟華師兄唔明白我說話既含義

大家點睇麥菲文一對初出
個人會偏向好吉利多D

棗棗幸運雖然試閘試得好,但今次騎果個....
同埋睇返棗棗幸運係外地贏果D 賽事都唔係好高
好吉利係外地用得少D,加埋大潘試果兩課都好吸引

唔知大家點睇

哈哈

好大偏見

雖然佢贏過谷草 但今時唔同往日
年紀大左 真係作配腳算

上個月潘明輝

喜蓮彩星又去返我頓到

我會買返少少 澳洲騎練
佢應該仲勁過我

感覺上谷草3班短途初出即勝既馬係呢兩季都好少，上季應該係冇。上面係唔計去沙田跑一兩場然後轉谷個類馬，加上谷草感覺雖然有時都好渣，但普遍谷草3班都已經聚左一堆谷草專家係度，唔似4班可以俾鑽得勁初出就一攻而破，所以我對兩隻既勝望都睇得一般般，有賠率先拖埋。

如果兩隻揀都係秤先好吉利，起碼潘頓一手操住，加上棗棗幸運個場係1000，谷1000 真係子彈快馬或者超強後勁先有著數去應付個種步速。

再睇埋試閘，隻棗棗係有點前速，但你可以睇番最後個閘佢同實力飛駒一齊試，初段前速仲跟到，但入到直路，就睇到佢如果跟實力飛駒咁快就會散哂。雖然試閘冇絕對，但我自己會記存呢點，日後隻馬貫注力好點先再跟。

兩個都勁，有時睇沙圈都見你兩個既馬操得有型有款，唔同奸仔達，操到隻馬肯亞返黎咁款。不過你手馬惡好多，好多人減夠分先帶馬過黎，著數好多。

呀貓 我同頓相剋 點算

棗棗如果唔係湯米可能都會諗
不過家陣可以慳返

三班插班有一定難度，對手已跑熟。
留意現場情緒，和有冇強勁票數支持先

兩隻都覺得似試馬多，我反而係有分頭先拖，潘頓個隻再出報泥地反而會優先留意。

支神箭返黎1200

2017年英國平地賽馬於早前已完結，為香港馬迷熟悉的巴西騎師蘇兆輝，以155場頭馬奪得英國冠軍騎師寶座，相隔一年第二度奪冠，從近450位騎師中脫穎而出，認真威水。

蘇兆輝完成英國馬季後，將返回祖家巴西探親，而之後佢會去邊度?蘇兆輝就係自己網上社交平台發推文表示，"Off to Brazil 🇧🇷 #SeeYouSoon #2017seasonisnotoveryet#HKsoon"，意思係2017年賽事仲未完結，好快會在香港同大家見面。

其實蘇兆輝早已表示過年底前會重臨香江，唔單止會出戰國際賽，更會在港客串數個月，仲有興趣與「巴基之星」故劍重逢咁話，而今次更挾新鮮出爐英國冠軍騎師之名來港，相信更會應邀參戰12月6日跑馬地舉行的浪琴表國際騎師錦標賽。

我輝

巴度 蘇輝又係佢地

巴基仔唔通要佢先得

經典帝國終於跑泥地

原來下星期三有巴度

皇家魅力原來係信可成真個仔
上場唔係好足狀態都有D追勢
如果臨場靚D可以留意下

直播啦！會講hk/海外 同埋講 金之霸事件!!

知舍一周開始!

想問炒飯跑成點

頭先技術問題，知舍一週返黎啦！

第6名

lm

嗰比賽我想玩
好多以前高登嘅好似都有玩
不過早排忙到冇時間報名
幾時有下次可唔可以留定名

雷公黃金機會啦
上次早左打鞭返黎散哂
今次養得再靚D唔會唔得掛

可能下季
因為呢個遊戲冇記錯係一玩玩成季

霍清係咪到，我報左名玩知舍既比賽，但搵唔返個規則，可唔可以貼多一次出黎

賽馬講運 - 沈西城

名采論壇

一到古稀，娛樂漸少，夜遊戒之，麻將去之，足球博彩除之，獨是賽馬，棄不得，到底是上癮五十多年的玩意，決心多大，仍戒不了，小注怡情，豪賭傷身，至理名言，一生恪守，尚未成敗軍將喪家犬。人人說賽馬難，「賽」當是「賭」之誤，我們乃馬迷，不可能跨上馬背，勒令畜牲賽之，此乃口誤。賭馬難嗎？說難不難，說易不易，贏錢「易」，輸錢自「難」。問老馬迷，半生戰果何如？回說「HALF AND HALF !」老馬迷金山阿伯，愛講台山英文，積習難除，當知弦外之音，是輸多贏少。資深賭馬專家張福元，精研血統、步速快慢，可下注小，他非賭馬而以賽馬為樂，這類超然馬迷，少之又少，大部分都如同沈大哥，求贏不望輸，最好刀仔鋸大樹，中孖T、三T、四重彩。此非妄想，朋友中人常有中三T、孖T者，二元一注，動輒過萬，吾垂涎欲滴。吳導演思遠鍾情孖T，通常狙擊第一口，重槌下注，多揀周三夜賽，蓋出馬少，最多十二隻，便於選擇。思遠投注方式，一是用膽拖馬七至八隻，五元一注，次則五六匹馬互串，資本凡四五千，惟其派彩，往往幾萬以至一百萬，當有厚利。近日出擊得手，十元一注，得彩金二十萬，羨煞我輩，欲效之，則不果，馬本不多，雄心未足，只好望「吳」興嘆。

也有朋友如貝主席者，專攻三T，每至馬場，必先下注四、五、六場三T場次，埋首劃票，一劃盈疊，粗略數之，有二十多張，是則注碼在兩三萬間。初見阿貝如此手狠，狐疑而問之曰「貝主席！把握可大乎？」阿貝左手一托眼鏡回說：「當有把握！」於是細訴戰績，原來最高中過幾百萬，最低十萬，彩金誘人，當然搏命。說來奇怪，幸運之神，總跟着阿貝走，親眼目睹他中了好幾次三T，最近一次是本月（十月）十一日夜賽，早在幾天前，阿貝來電邀約說「我訂了房，恭候沈先生、吳導演大駕光臨！」訂檯本是為名下馬匹打氣，可排位前練馬師來電懇讓位，名下另一匹短途馬有良機，阿貝器量素大，不以為忤，既訂房，就廣邀朋友共聚一醉。朋友皆知阿貝是「三T王」，問今回下注多少？阿貝說：「沒買，我剛從外地回來，沒好好看過馬，沒靈感。」有朋友大喊：「阿貝！你一定要買，萬一中了，豈非挖塞！」阿貝豁達：「那也沒辦法！」那朋友死纏要他買，只好應命，拿了彩票，坐下低頭猛劃。買了一疊票回，細細對核，怪叫起來：「糟糕！劃錯票！」朋友訝而問其故？原來尾關「五號」劃了「四號」。

那攛掇阿貝買三T的朋友說「不打緊，錯有錯着！」阿貝一笑置之。四、五兩場，阿貝有兩張票中安慰獎，拿巨彩，當看尾關。第六場開跑，眾人跑到欄邊吶喊打氣，迨到最後五十，數馬衝刺，阿貝那隻「四號」，率先衝過終點，隨後兩匹亦在彩票之列，朋友們（包括我在內）振臂握手大嚷：「好嘢！」派彩一百八十多萬，阿貝中二元，彩金三十六萬，不為多，惟全港中彩者僅他一人，是則威過威士忌矣。四號馬乃「大運起」，說明大運，果如其言；至於五號曰「快樂寶貝」，亦跑第一，乃是從後數上來，成「失望寶貝」耳。「四」「五」一格之差，結果迥異，賭馬講運，信焉！

win
雷 >

win
雷 > 頓 > 祈 > 田 > 豐 > 理

place
頓 > 雷 > 理 > 輝 > 田

頌義咁熱既?

去左滿利谷睇Winx

cox plate有無link?

Winx Cox Plate三連霸

Winx要打

贏半個馬位炸，算有啲驚險

一額汗

究竟Winx可以贏到幾時

明月如果跑cox plate應該偷到呢場
winx

咁下季先啦

agger

hi 巴打

飛返嚟香港棒你場啊
btw一返嚟就夜泥咩玩法

一返黎就爆

潘頓手馬同個騎師王賠率唔成正比既

佢手馬我睇惡唔曬

大摩講明唔想碰winx

場場都好亂,賠率都係

我達

有冇人聽日入場

1on1咁每場揀隻馬，再係個八場入面鬥多win

有啊 同佢拍住上

我諗我會輸

會唔會提交馬?截止時間係點

係咪FB message返你地就ok ?

跑馬地 不了

btw 各位ching如果入開沙田會去邊到打等 ?

近來多數駿星匯

勢必跑點睇？ 咁快就出返黎跑

賢仔：我睇唔透隻雷超

全日唔知揀邊場，最後揀左呢場

同華蛇揀同場
多謝支持

聽日執山啦 好難玩
主要A欄養左三星期草

細潘d馬好似仲惡過大潘

我地依家會有專人通知咁多位參加者點做

頭三場都唔想買

yes

今次完全是點指兵兵，揀左場自己都認為好亂賽事

聽日全追炒飯p有冇得諗

聽日惡賭

岩岩有下好重飛

利內欄？

好難講
我自己覺得好大機會利內欄 無欄無命

如果冇記錯，谷草日賽天晴地快，入直路需要守好位先有機會贏。

屌你頌義咁熱

淨係賽績都值咁熱加埋個檔仲要輕磅
同組起碼一半馬都無咁既績

如果全日大利放頭,尾場有隻大冷會試下

係佢似樣同有績
但我都係迷炒 腳應該拖頌義 超自然

聽日賽馬第六場重心問鼎高峰 輕鬆贏

但係我發覺李易達贏既都通常係配楊明綸 好似係

雖然上場末段好吸引 但係佢既谷草唔多好睇 好講情緒

聽日迷炒

Ok all in

靚跑得，不過臨場先決定。

想要勁飛勁 但湯米騎 屌

多謝華sir

唔係好似係
直頭係
幾次低班長途出幾隻都係楊明綸果隻追好
包括上次既乘勝追擊
仲有之前飛壹般等等

總之明綸騎個隻好分而又係主力

今日有個練馬師伏咗係度
啲檔又好馬又唔差

舊年谷日成績好練馬師 方容姚

頭場會唔會徐雨石包q爆冷

香港馬會位於廣州的從化馬匹訓練中心，定於2018年第三季啟用，據知目前23廐中，首階段蔡約翰、大摩、方嘉柏、告東尼、沈集成、徐雨石、葉楚航、蘇保羅及蘇偉賢共九個馬房，將率先分配廄內馬匹到當地接受訓練，而這批率先派馬北上的九個馬房，廐內擁有的馬匹上限，可由目前一律60匹，增多十駒至70匹馬，作為鼓勵。

蘇偉賢說：「我是主動向馬會申請參加，坦白講，去從化可以獲准多十匹馬，條件真是很吸引，加上既然遲早我們都要安排廄內馬匹到從化，倒不如早些去，讓馬匹適應環境。」

可增加擁有10隻馬，無疑可令馬房實力大增，亦減低爆倉要掃走馬匹的麻煩。蘇偉賢說：「有時要請走馬主們的馬匹，真的好難交代和解釋，始終每個倉口的養馬量有限制，我很感謝馬主的諒解，好似『榮進好蹄』馬主平井宏承，對方在日本養成400匹馬，名氣響噹噹，我向這位日本馬主解釋『榮進好蹄』暫時未能適應香港環境，需要時間，上季我已盡了力為此馬爭取一席季軍。平井宏承是位明白事理的人，他把『榮進好蹄』轉走去霍利時馬房，轉換環境，拉倉前我已和馬主作過良好溝通。」

楊生依家仲做fb live,咁hea就咪鬼騎啦

又now 又mihk 上曬位咪hea

按兩次地

我唔太明個制度係點 點解會係從化咁遠？

好似高鐵咁, 夾硬整好左，要迫人用。

R10 川河尊駒

今朝睇報導祈袍冇得騎大運起單野都幾有趣，佢話唔知大運起有報左名，搵佢時已經應承左爪皇。但上次贏得咁好，正常唔係應該會問定賽期咩

成日都係咁架
之前潘頓都係應承左勁飛勁，無騎喜進

郭能季初都應承左上浦，無騎問鼎

又俾人查身份證先入得場

仲有人查證?以為任入

佢話我未夠十八歲

老巫半百

屌那媽2200真係好鞋估

頭場揀一隻都唔知揀咩好

我唔貪心 買佢位置就夠

心有靈犀點睇

2-5

場地指數2.69
2.72>2.69
屌你落咗幾多水

吳長進係咪未開齋

第一場唔識買，1,2,3又咁鬼熱

0w 私家馬都冇埋

好橙

非凡者
明明隻馬跑到上2200
仲要慢步速 搏搏佢先

競馬知舍又開Live啦

2-8

2-6 先岩

好想買洪金寶 可唔可以買包尾

超自然

1號應該做返日前華麗再現既野

楊明 奸仔達

要埋皇龍

屌買唔切1 2 8

跑咩

心有靈犀！

綸仔

非凡者退役啦都係

123

成堆狗餅

我條Q啊

5班2200谷

佢兩個合作食左幾多埸

4063 連贏位置Ｑ 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期日
1 場 1 乘勝追擊 拖 2 心有靈犀 +
3 糖黐豆 + 8 頌義 $1
4060 位置 位置 跑馬地 星期日
1 場 1 乘勝追擊 $

嚇死隻1走既屌
臨尾腳軟軟咁

2 1 3 8

我條3-8呀

跑得有心機
貼曬欄

果然去呢隻
5.8倍win

我炒嚇到我瀨左屎

頭先live話今日想贏馬

重注左1-2 回番上個賽日輸個d

奸仔達出幾隻
就算有一隻用牙拉
都係去牙綸果隻

頭先佢開live 咁風騷 今日好有信心

楊綸輕鬆到 搵位打上黎

Sam

隻1咁都有第二。

頌義真係衰馬一隻

我覺得跟得前左

咪係 仲要係低班
無入錢玩 捉中都開心

跟前左啦 無曬力 又太早用力 on99

非凡者都唔錯

今場試馬 下場縮程應該食得

老母b

火車點解唔騎快樂魔王

頭埸就渣都冇

下場都係楊明㫻

跑岩曬都冇
下次不了

下場哥哥仔+正是你有飛

諗住我炒會後上，點知走既屌

可唔可以解釋下你隊友迪亞做咩迫迫下馬斯亞行開比人射

我個下盤

派你都係輸架啦
頭場太婆都識買

好彩聽左你地話奸仔達出兩隻以上一定係綸仔去馬，中哂正Q位置Q 不過呢堆馬都係拎去劏啦 鬥扒咁

依個世界開始變阿婆教都得個隊波都有人教唔掂

贏錢就積啲口德啦

又跑1－4名

R2無乜馬揀

做咩要騎

Ching sick ma

白鷺飛翔同導彈個賠率 憑咩

奸仔達同楊明綸呢個組何好正氣

唔走輸撚左啦

賭到無飯食

屌咁易賭頭場，呀豬呀狗都贏啦其實

Dier on9仔黎 上半打好下半就會柒

想要導彈 但係太熱 諗多陣先

我豬
我買唔切

走左得Q，我頓都上到黎

咪再講琴日場波 好耐未試過睇到咁嬲

真

川河有冇得諗

you are pig
on9 pig

會唔會綸達孖寶

第二場支持容天鵬

會

最多拖 唔係重心之選
我覺得佢未得

主駒不了

想要勁飛勁

求屌醒

外檔唔敢諗住 話哂a欄短途
蔡頭 皇天擊殺

其實我唔知雷霆導彈可以擺咩位 12檔

呢隻我都有度過 見馬主今日曬冷，不過d閘又曳，又操得少，睇多場先睇唔透呢隻都有十幾倍

皇天係史卓豐
你又搞錯了

哥哥仔 中華壹號 雷霆導彈 正是你

我都諗緊皇天有跑咩

我諗自己帶或者走前置二疊生位

係喎

就咁拖一拖

btw paul谷馬唔差

今日會唔會大利內欄 驚佢上次跑得好要欄 今次大機會無欄
咁沙田1400落嚟跑一定有啲班

快閘帶頭慢步速番黎

Paul今日擺左手馬係到既

哥哥仔

4跌馬

上次田草1400都唔算快 都要大力比先上力

我都少少心郁

要預左被打劫
一定有格著

信我達少

我都係想要個位置

呢場快馬唔多啊，我諗得5會迫下佢，同意樓上有可能慢放得手 我都補少少飛先

7-10

3-4-11

博冷算
4 5 10

今季大告d熱門馬都尚算可靠 不過一定打劫啦屌

白鷺 哥哥仔 啦

今日咁多屎馬 點玩呀

1 太熱啦

揀韋達 識貨呀

有機 賺埋個檔 恰弱馬
我就咁睇

皇家魅力

肉彈

識貨 信我達

1 贏唔贏未知,睇飛有點軟

一諗到 川河主駒跟到前 入直路畀炒飯哥打到不要不要就爽

硬係覺得正是你怪怪地

7 6 3

韋達屌你頂唔住

頂死隻正是你

白鷺真係有

好在信左

我買win呀 韋達

Sassy Cake 好野wo
貼到皇家魅力

今日條track又做乜勁
無得捉

屌我有皇家魅力，導彈射咗去邊

貝湯美唔放頭 正一on9

同路 用潘狗做4連膽 腳中曬

有得追wor

屌你導彈射唔出 計唔到6

都係痴欄好啲咁

2 接納 4066 位置 跑馬地 星期日
第2場 位置
7 白鷺飛翔

$ 100.00 $ 100.00
3 未被接納 彩池截止投注 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期日
第2場 連贏及位置Q
7 白鷺飛翔
拖
1 中華壹號
5 正是你
9 雷霆導彈

$ 10.00 $ 0.00

慢閘隻9

導彈慢左?

真係韋達搏命

睇皇家魅力就知

十三少

信可成真

有無人可以殺左祈普敦

根本上無快過

雷超

60$就收皮啦

我嗌左要

假架，隻馬有咋
皇家魅力都放到番黎

但勁飛勁沿途3疊都近喎
睇多場先下定論好啲

湯美跑馬你要識

勁飛勁咁樣上嚟
我睇唔透

之前專欄講今日貼欄有著數,但都好難估6 放到

呢組都好水下

飛快叻啡格

強組就無得咁後追啦似

呢個真
我都幾肯定除左白鷺之外
呢堆馬下場再出都應該冇乜表現

今日都係實力行先

隻馬都唔係4班馬啦
係肥鬼係咁減分姐

原來我買唔撚到下面條飛

又減分
落咗班啦

勁飛勁 白鷺飛翔都勁馬，其他馬真係金秋都贏到

信香港戴圖理

迷炒好無

有心偷雞奈何所託非人
唔走3疊走2疊有遮擋應該佢贏

我想要
買少少先 好似有寫過呢隻

3落到4，唔洗頂磅仲要

雷超當比卡超賭

飛快叻真係唔明點解會俾大戶睇中
明顯已退化

霍清

我意思係之前減到呢個位
今場又用TOMMY去馬
蝕到嘔

星期三先有手足話快活谷唔好迷炒 我自己覺得1650以上先好迷炒

雷超終於有返的肉
諗起佢上季瘦到
好似老霍冇比野佢食咁

呢隻睇操練表好似正常返好多

慢步速後上，一係白鷺飛翔真係好勁，一係真係利後上

祈起孖

no sorry

富全

梁家俊騎卡通人物唔敢唔要了

12檔喎大佬

有第7當佢贏

勁風12檔
屌，點買啊

勁飛勁 11

神寶起碼行出嚟企企理理先

後上殺曬

迷超啦牙威

拖？

我覺得要拖

蔡頭

上次電死咗
今次不了

所以今次我真金白銀買返
以前95x磅依家起碼1026磅 養壯左係見好現象

拖返注雷超先

12拖2 3 4

勁風隻馬好fit

富全皇牌馬

雷超落草地周身郁

7-12

心諗:老霍終於放我出黎

擺返入精靈球 無謂害人

就咁
今日未輸過

剛才中左條pq,繼續買下冷
3 7 10 12

迷超

屌 做咩事綠格

吉利馬王放應該

屌你買左100K

戈山

祝大家贏多啲

雷超跑第一 落馬會裸跑

抱留

想睇

落馬會裸跑有點咩用？係都裸跑落馬會啦

算吧啦 得第五

買q中pq

俾人夾 仲人走光

勝利公爵

死唔去應該

我屌

屌 6慢閘
孖T
第3場
6 喜盈盈
12 勁駿皇駒
拖
3 雷超
4 敬無極
5 神寳金剛
10 勝利公爵
第4場
3 旅英駿爵
10 及時行樂
拖
1 萬利高
4 萬事欣
6 中游神箭
8 常山耆寶

7.9

雷超上面條友垃圾到 隻馬有

貓兄真係有內欄就有

勝利公爵
7.9 3.1

仆街高柏新車左幾多萬落去

影輸 屌

雷超真係進步左好多

屌你喜盈盈要慢幾多次閘呀

又做馬

呢場真係贏騎師

勁風

買左 雷超 神寶 勝利公爵 位置q互串

容天鵬d轉倉馬真係要跟 大把寶藏

養左草三個星期
啲草應該好靚

跟跟下勝利 你又走去做三文治

又打劫

神寶差小小

嘩，1號1.7倍

乜撚嘢啡格
明明20倍

潘頓表演賽

雷超有走勢

無啦TOMMY仔個隻咁都無，唔撚要放頭馬了

痴線,隻馬有
一直跟住10 隨時有q

皇者跑法我驚驚

10-4-12-5

10 4 12 5

呢啲先真係叫打劫

大師兄好心一早比住走啦

潘馬王飛代表咩

咁既走勢真係Q都有
7俊 又拉出去比人夾 唔知做乜柒

指定位置

have name you call

代表依絲win

雷超真係有架 賢仔又睇中 7俊

有內欄唔守住好位係咁墮後....夾到咁既位點追呀

撞一撞 睇多次嚴格未去到夾死
但佢下次1400/1650要跟了

我冇買呢隻，不過都覺得柒 真係拉少一次都有q係咁搵位

見到你個名先醒起有隻馬叫勇闖者
今季仲未見

走左光

萬利高個1檔係好定壞
對呢隻馬嚟講應該好難跑

諗深一層今次算叻仔
因為佢最叻應該都係1400/1650

仲諗住進左化做雷超唔會廢過比卡超先
點知個訓練員垃圾

睇潘頓點留隻馬

都係
呢隻馬唔知困唔困得
可能內欄走得更唔順

係wo, 真係好耐無見

隻旅英唔洗問 又綠又啡格啦

上場走外疊 擁上

呢場真係痴線，應該大把馬落飛

打劫

真係難賭

萬利高 我頓馬王飛 指定第四

中游god arrow

而加睇黎會係軍勇戰神同埋旅英駿爵落得多

新人留名
前幾場輸哂
Allin左及時行樂
跑完會快樂嗎.....

今場要睇及時行樂
呢隻先係正選

呢場邊隻贏過澳斯卡

如果開跑一號上返兩倍先買
1.6 我買波唔好

8號有無人要？

呢場是但買隻p好過啦

追左好多次
但今次潘明輝12檔後上難啲喎

個隻

好o school 講, 指揮官上之唔識中,今次變熱唔買了

貝湯美騎萬事欣 三疊放頭不是夢

頭場咁都輸你可以放棄賭錢努力做野

感應到頓用放頭技

4-12

呢場邊隻贏過翩翩

吳長進揀騎玩得好
就知萬事欣可以收一收皮

軍勇戰神唔知去到五班贏到未

你覺得佢有得揀

你講貝湯美？

嘩1.5倍

陣間又中華豬肝自殺式放頭

咁果隻睇飛似唔去既
呢隻唔會掛......

萬利高真心熱得過份
軍勇班底唔要唔得
同埋常山本身fit仲要輕磅好難唔要

2 3兩隻綠格

🤷‍♀️

偷下雞 偷下隻大地和平 見告達理咁畀心機 畀少少養老金佢

楊明綸今日唔錯啊
莎拉有開live

上場潘係自己on99

今日條A跑道咩形勢？

就喺唔買1號

1.0 place

1真係贏唔到

Lm睇潘三甲不入

戰神 你去了哪

笑死

頭三如何？

柒俊搏錯左位 之後隻馬已經

同問

11 1 12

1.5w

屌第四

11 2 5

11 1 5

嘩，5號喺嗰d咁嘅位追好多

戰神...

Give me five
行圈見幾有火

屌 拎左隻2號拖

叫大家買指揮官 自己無買到 屌

葉楚航係咪想等到99倍先去

同隻1搏....

懈左閘

好波

知道條track bias都無用
要睇下騎師會唔會搏入面
暫時拉出去中間追個d馬都追唔切

介啦2號

今日揀4埸中哂w

熱食連贏 位置q

見柒俊上場騎成咁，飛撚左3號

10

仆街 潘頓 係咁呃第二 畀佢0w拎騎師王真係天無眼

勁飛勁

條4連環慳錢揀錯膽

自

r1心有靈犀
r2白鷺
r3勝利公爵
未試過咁勁

玩得好亂跑都追得近，真係要跟進

李寶利殺潘頓

迷全

李寶利博馬真係唔錯
開頭食住內欄，見前面快就收慢，中段搵定位拉出去望空轉彎，比起上場柒俊真係天同地分別

上埸走哂光

呢場抵寶利贏

1650了 要買炒飯了

玩得好追近
玩得起要贏了

玩得喜

出街了 手足羊多d

力拒來犯

威震天瘦左成廿一磅 小心啲

華美之寶而加13倍
一陣5倍

趕功課停兩場先

tommy 不了

1

我都係咁話
落飛即其他馬升水
買其他

十一月了 點解仲會有人信貝湯美

已買

咁快

今朝度既
飛都廢時睇

北部玄駒贏天皇賞秋
皇冠都第二

信貓仔

allin 左貓仔第八場嘅5號

己買加一

我北

係咪跑埋今季退役？

咪買住

跑埋秋季三冠就去扑嘢

呢場好撚伏

先生系原來今日有5隻

信你allin

痴線，完全係病樣黎

點睇全

日本盃連霸

賢仔：威震天留後追好
子健：威震天放前走好

你信邊個

得其康 最佳外觀

君子 好似幾好

Gold Actor

咁既檔 好有戒心

諗住要

靚先生?

已經要左

照舊 都係唔要川河領駒

呢場好撚難 痴線

我買5-10 PQ 算

MR BEAUTY

無人要一

落緊

寶琢之後有冇跑過？
上屆好似跑第4定5
應該唔夠跑

5:好友益、君子承諾
6:上浦猛將、叫關健康、中華寶貝
7:電子群英、威先生
8:雷公鑿、承你所願

華美仲未落飛既?
大戶都驚撚左tommy?

5檔

騎都未騎慣香港場 搵佢做主帥

連登無人要
連登巴打準高出面好多

信我炒 對面直路發力 帶離眾駒取勝

大師兄都好

隻馬本身普通料

1 落飛未

2號落飛

見到著綠燈 個心離左離 再望下個騎師 好放心了

會俾你燈死

無事既 湯米姐

最後要左大師兄同靚先生

4084 連贏位置Ｑ 連贏位置Ｑ 跑馬地 星期日
5 場 9 靚先生 拖 1 貨如輪轉 +
4 川河領駒 + 10 得其康 $

羅富全又贏

11

痴線 又中

燈唔燈都死啦

Give me five, 又中
寶利好波

中呀

今日神準 5場w

6 9 爆到
買左6位置

我要幫全哥含撚

獨贏 5 場 9 靚先生

我愛全哥

冇 我覺得佢似想集中兩場G1之後配種
想睇父子制霸

我聽你講先要靚先生

全哥

尾段仲要回飛，13倍，正

仲未有人報跑咩

全哥笑得幾風騷

9,6,19,4

買左6披加條Q

9,6,10,4

要咗 威震天
中伏

Tommy

又要讚寶利，今日守到內欄好位不特止，二疊轉入正路仲搶到內欄去馬，寶利我愛你

頭三？

佳運星

無人信我

條內欄佢都睇住食

又黎2隻同場

9.6.10

好早講左了 唔係最後講

條pq又要炒飯飛左柒俊

貨如輪轉 一定繼續追你

6 9 10

下半場大家贏多啲

冇睇到

李寶利專揀雷神停賽先去馬

型棍全又贏

潘鈍

呢場友情人同索先生都係呢系人馬

今次到我多謝榮恩同其他叫買靚先生既手足

睇完行圈覺得痴撚線，咁既態都熱門

好想幫佢含

我冇腳

不過有先生系過第一關

猛將定係佳運星好啲

隻馬直路個頭向上屌

真係好抵買

Last場

tommy落飛
星期三入錢先 睇左成個月馬

屌點解我無要君子承諾

4063 29-10-2017
12:58 跑馬地
星期日 連贏位置Ｑ 1 場 1 乘勝追擊 拖 2 心有靈犀 +
3 糖黐豆 + 8 頌義 $10

$60.00 $183.50
4072 29-10-2017
13:54 跑馬地
星期日 連贏位置Ｑ 3 場 4 敬無極 拖 6 喜盈盈 +
7 勁風 + 12 勁駿皇駒 $10

$60.00 $35.00
4078 29-10-2017
14:29 跑馬地
星期日 連贏位置Ｑ 4 場 11 指揮官 拖 1 萬利高 +
3 旅英駿爵 + 10 及時行樂 $10

$60.00 $80.00
4084 29-10-2017
15:00 跑馬地
星期日 連贏位置Ｑ 5 場 9 靚先生 拖 1 貨如輪轉 +
4 川河領駒 + 10 得其康 $10

$60.00 $224.00

不敗

姓潘無好人
鬼佬都咁話

中腳
潘狗膽

明明琴晚想要

華美同威震天鳩跑

買華美請反省下點解會買湯美

贏事必 強賽績
我買埋wp Q

仆街

Tommy 仔垃圾
番去澳洲啦

中華寶貝

飛撚佐2佢
死潘狗

友情人同先生系都同系

呢系人馬大手出擊

開始憎鳩細潘 屌你老母全程望空三疊

無買到索先生添 頂

一陣仲有2隻

型棍全加先生系 十蚊保平安

威先生 真先生 有實力

反而呢兩隻先生系我冇咁有信心

唔好買炒飯，唔想比馬會打劫

真心呢場問頂殺曬

問鼎高峰 上浦猛將

真好漢

係驚杜利萊

6檔唔會飛太遠掛

叫關健康 問頂

最後都係拎左做膽

真好漢點睇

馬帶佢返黎

少年 你太年輕了

有我

唔係泥地 唔利放 重磅

呢隻唔冷唔去

之後有全泥唔報 報今日

難明

出番去啦賭咩錢

達少大熱
不了

[url]勁有波幅 [/url]

好吉利谷閘都無
點值4.0

所以會第四

杜友識唔識攝入去
我鍾意問鼎多過叫雞

去啤酒園搵佢老死牙田

唔識架唔好呀

Both la

big hot q bird

35跑

暫時平頭

3，5，6

好吉利買win唔買p

屌終於回本 ？

5號仔

叫雞算
驚撚左杜友

岩岩先入閘

我同你又對咗

我威

潘明輝騎乜春

咁輕鬆

無人講

2 6 3

2-6-3-5

上浦猛將差d

出閘慢到

道友灣位三疊

Thanks, 係街唔方便

哇 6 3 俾我可以玩多幾場。原本得翻10蚊

屌你老味 杜利來真係唔識騎馬

好吉利成村人拉頭馬

好吉利咁超既

點止

頭兩場玩殘我

比隻3號隊穿左我條單T....

杜利幾時死

屌
唔撚賭啦

原來我連續兩期唔記得

好吉利有冇機會同紅星鬥

下場麥非文新馬

潘狗打撚左幾多鞭

好彩無信佢呢場

問頂前速好似慢左?
連續幾場都唔夠快擺係前
今季d位置都幾辛苦先有

都散倉啦， 記唔記得無影響。

杜友飲少日啤酒都唔肯

大細潘條Q

麥菲文啲馬要留意

財神偷唔偷到

跳撚咗
落地2個月，谷閘又無
咁都贏得，超幾多班

你唔係買w咩

我知錯

拖都無拖

5號點解咁熱

只係好似有少少冇體育精神 真心覺得唔太好

100分馬
有機會

以為你直接W

潘仔想點 一時又第一 一時又名都入唔到 臭貨黎

電子群英出到嚟係好精神
但潘明輝 不了

今日買win又跑p
唔買win啦

其他馬無隻似夠跑

無100我諗都90
不過呢組唔勁

佢一定係最好形勢最好跑

實力飛駒呢

實力唔係唔靚 但無初出咁爆

買咗寶利騎王
潘頓先走出嚟

叫雞問頂3班谷1200米實力馬黎嫁啦喎
都算勁啦

上次1200仲要田泰安
我覺得上次個績唔洗太介意

不過今次最睇好都係Jojo

本身諗住買高峰點知㩒錯好吉利

想搏冷 但隻隻都唔似樣

翻版q

2-4-11 快馬奔 睇下得唔得先
追多次潘狗

想跟

係喎不了

而家先入到場

唔識買

Tommy又點

威先生 巫顯東配何良

Why not
唔通以後都唔買咩

買完就會反省架啦

威先生

吳長進我都成世唔買，多一個姐

高班的既馬先買佢
佢騎法係低班蝕唔起
3班都叫可以搏下

跑完條Q得19倍

明明想買公証

屌跑第2第4

冇得講啦
實力都冇 Jojo又冇乜跑錯

Wow潘狗想點 又唔打

潘狗

又俾人食晒

又唔放 又唔打

真係仆街 又綠格

根本隻馬冇
咪亂屌

潘頓鞭死隻馬咁劑都捱唔到

Agger 無跑錯

tommy

鞭到起飛都叫無鞭

真係唔應該信多次潘狗 上場信佢好彩W到 今場再信就6屌

輸到睇唔撚到嘢?
打撚到仆街啦

我炒 最正氣騎師

今日啲格都無得跟
痴撚線

我屌你全家 屌你條女屎眼

冇跑錯啦,買佢一係放到，一係散晒

有冇人知佢他係邊到走，好想問候下呢個tommy仔

谷入閘快手d

冇得屌佢 10檔好難唔三疊 係Jojo真係吹大左 唔係唔太叻

今場跑咩?

沙圈問啦
啲呀伯好興咁做

買左 379 跑到就fat

你唔識馬
唔好賭啦

話時話實力飛駒冇進步
下次俾見習試下算啦

阿妹

Miss her

隻馬狀態好麻麻

屌你條女屎眼

首飾大帝得唔得

如果係好，一早潘頓咗

冇跑錯 但top fit都俾盡3344

買左

原來今日青山開放日

又想買杜記

冇得再進啦

同好

無績9檔 不了

專欄介紹 2 3 6 8
不過呢場幾亂

咁既話 李仔都買唔到 原本想買

雷公作大熱
人唔撚笑 潘狗都吠

[勢必跑真先生]十月二十九日快活谷十場日賽討論區 II

3 6

承你所願 一出嚟又急又流口水

9號點睇 承你所願

方仔同馬王輝係到吹水

福妙啦ching

win!

李寶利 手風順

我覺得出嚟個情緒好差

爪皇廿倍

不了

對週圍環境好陌生，排檔又差

歡樂小子期一會

奇奇怪怪

仲要唔要

但我寫呢隻
一定會買

拖好啦 唔好膽

雷公鑿

我覺得要有快步速先可以考慮

40頁